(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (102)

號外！
牙官終於出Pool啦！仲唔快啲恭喜佢

本Po之格言
和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

Lm

好想認識冰巴

新人留名

留名

搞屎棍

淫波150係咪貼扯旗圖

直接埋牙

未申請不反對通知書喎⋯⋯

🚬🚬🚬🚬

大家分享下約網友出嚟中伏嘅經歷

開定苦主區

一打唔使找

以為太爛冇人理

因為太快見唔到

10/10

痴線去咗機舖睇下今日又last day，人多撚到

做咩呀有群聚牙？

同巴打你個名好夾

咁我係有打開音Game

我怕了

新po留名

流連小小餐店裡 望大時代過去

小日子真係好正

唔鍾意新師父

@波波

扑過 好淫

好無霸氣
辣殺
唔知以為小學生第一次講粗口

都係跟3個月啫
希望快啲過

唔知叉燒仔做啲咩，但加油

收皮啦 屌你老母

？
淋你公司黑狗血
反正我要去附近拎嘢

呢枝真心正過edt edp，佢多咗少少唔同嘅成份
有諗過買

我枝edp已經見底

我嗰樽得返個樽
但佢呢枝我冇記錯好似有一個大過100ml嘅size

我個世界粉紅色架！！！
點解你地可以講粗口咁壞

會過去的

見習大劣師

真係連牙hal都屌老母

多謝

可能啲小學生講屌你老母我會驚

但halhal講………未驚過

痴線。。。
我家有愛夫

珍妮你講緊牙蕭？

攬攬

邊度畢業

佢學壞左

之後嗰個聽人講好好
但係chur 無乜私人時間

係

牙燒永遠都係雷珍妮連登男友
一日係 終生都係

夜晚

牙官我覺得世界都好昏亂了
牙hal都咁樣，癡咗線，日月無光了

咁應該係師弟

yes
只不過人工真係俾唔到任何motivation我

佢俾四五個人按摩緊，你要醒啊珍妮

唔明佢地買我咁多私人時間
點解我淨係值6000一個月

能持續 獲得糟蹋亦滿足

你妈的逼

操你妈骚逼！ 吃你爹我大臭脚

今天的雷珍妮決定感性行先

你願讓佢愛上你更加多

定性感？

性愛

港仔生氣嘍惱羞

知錯了

真 世風日下
要做更壞的事了

想畀張gif你睇

仲聽緊小日子

到時移民啦可能

好呀<3
佢受唔受溝

燒山高潮緊快啲接佢啲精

諗緊去英國讀LLM

唉 睇到好horny老公呀

佢係mb?

你點知的？

雷珍妮今晚想食燒腸

雷珍妮今天很hot 這夜很horny
好肚餓 要食大燒腸 餵飽我 屌死我 插死我

只有牙燒幫到我
我病咗

我係牙燒隻賤狗 淫狗

我做完會亢奮

唔關事
我有個fd 4字 同我一樣 越做越hi唔知以為打嗎啡

已經嚇走燒山

you there ?

認同港仔世一

畀我老公燒山屌住上連登又話你知咩

唔捨得
明明無乜值得留戀

休息好重要

關打瑪啡咩事

冇留戀就唔會唔捨得啦

Can join?

但你要畀我屌
因為老公豬屌緊我

無知好可怕

想知你地今晚會唔會sex

得我folw到你

＞＜

mb又無乜性趣
份糧已經夠削

都唔係特別話想去
但係呢度留唔到幾耐

掛住你地嘛

你

好大膽

膽大包天

罪大惡極

揾人拖佢出去打五十大板

？？

再搵多幾個nigga 輪佢

去到又溝唔到仔

想同你精上腦

其實我不必異能大到可扭曲真相 改春秋

?

money boy

林家謙嘅歌嚟去聽下啦

家謙新歌利申覺得mv好kam

好聽

本Po得啲loser先單身，例如我

102 lm

糊巴可以預備開新post了

等人開

你食唔食到2支

係呀見過三四次